一萬億問題：會有幾多人上到樓？

用左一萬億填海之後有幾多排上樓既人上到樓？

仲未計係咪真香港人

50歲未到都餓撚死啦仲上咩樓

佢口邊掛住要對得住排上樓既人

我想知起完之後佢對得住呢班人咩？

港人出錢比蝗住

咁更加要反對

排公屋頭位果d上到

每個新移民人頭派150萬

起碼都三十幾年之後
就算關我地事都無用

跳樓容易上樓難

理財新哲學，財散人安樂

無錯呀！佢掛在口邊果班人可能早就死撚曬

你今年幾大 睇下你d精子努唔努力2，3000萬買幾百呎上車盤

人口政策問題，用整個香港庫房解決

新增大陸人囗已經77萬
本地人口自然增長

推